幾時先fix 長禁會彈app呢個問題？

冇得copy content

佢好似話唔關佢事
係我地部機問題喎